借個機會同一眾DSE考生講句

辛苦哂
一齊加油

個曬字唔改返就攞一㗎啦

檸檬大嶺

等一下！你個表情變得好奇怪！

點啊！！竹昇妹！！！
咒我1

攞五條U係唔係代表入得U?

Lemon Big G Ling

Darjeeling

原來茶黎 真係唔知

其實個名意思即係「檸茶」

見字戀愛了

太急太快啦！
如果有興趣嘅話請由朋友開始！

又撩仔

多謝你同小妹講加油